朋友 我當你一世朋友

最近份工比人炒左
其實都知自己衰d咩
都明白唔低可憐

自己係一個好負面既人
交心既朋友真係無咩

一個識左十幾年既朋友
突然之間無再理過我
到今日我好想知點解
就去問

朋友一下子將咁多年既心結講左出尼
我其實都知做唔到朋友架喇

佢係我既其中一個支柱
我宜家都唔知可以同邊個講..

覺得人生好失敗

尼你老母
抵撚死

實實在在踏入過我宇宙
即使相處到有個裂口
命運決定了以後再沒法聚頭
但說過去卻那樣厚

應該點打...
sorry..
係泥定咩

自
嚟

卻沒人像你 讓我 眼淚背著流
嚴重似情侶 講分手

咁多年都唔發現自己有問題？

有時有d野 佢當下唔提出嚟
好難知佢係咪接受